我去便利店，買枝大青島走上不回頭的歸

我去便利店，買枝大青島走上不回頭的歸家路，我很掛念她，我在現實擁有派克的能力。
我用潛行穩身，找到一位舊女同學，接著向前翻滾一段距離，她就被我定住身，最後蓄力飛矛，把她扯過來。
我問她:「口不口乾?」
她回答:「一般。」
我:「我有青島。」
:「我有睇你唔島。」
我:「去南丫島?」
:「估唔島。」
我:「島唔島?」
:「唔島，唔島。」
我:「大島定小島。」
:「中島美嘉。」
我:「聽島，聽島。」
:「酒仙。」
我:「唔酒，酒仙酒後。」
:「吾酒?酒吾島?」
我:「島酒島酒，島仙酒。」

:「酒島酒島酒島仙。」

夜啦，夠鐘食藥

關我乜事

點解我會覺得ok